警民撕裂加劇係港府最想見到嘅事！下一步文宣應從分化警隊入手！

我都有份發夢食催淚彈，我都非常痛恨香港黑警

但係如果大家冷靜思考一樣野，如果局勢再咁落去，我地係冇辦法贏呢一場仗，警察嘅取向係哩場運動嘅關鍵！

大家都有目共睹宜家每次嘅社會運動，黑警嘅執法完全係不公平不公義，甚至係濫用警權！但係因為而家香港冇一個有效而且透明嘅監警制度！班狗完全係可以放心濫用警權！加上正苦表態係完全支持犬隊！再咁落去只會有更多警犬甘心淪為政治工具！正苦可以繼續唔表態！繼續可以用警權呢一隻棋去欺壓我地！咁樣對我地場運動係百害而無一利！因為我地每次嘅運動最大嘅制肘就係警察！！！

所以！文宣要開始諗辦法令宜家仲係有良知但係因為份糧而搖擺不定嘅警察加入我地反抗者嘅一方。人數唔需要話好多（當然愈多愈好），會合佢地揾一日開記招表明自己為左公義，自由同埋香港嘅未來站到抗爭者嘅一邊！！當有左第一班人企出黎公開表態！就會有連鎖反應開始有劈炮潮！！我地有一個好重要嘅角色！就係要放下前嫌，如果佢地肯放下屠刀，我地要接納佢地做番我地嘅朋友，同伴！我相信好有犬隻係最近哩個半月都冇左好多朋友，我唔相信錢比朋友重要！！

如果行動順利成功，警隊軍心一定再度陷入低潮！咁我地一定要再再再加力呼籲佢哋加入香港人抗爭嘅一方，放下屠刀，立地成佛，不計前嫌，共同反上環！

當正苦冇左警隊哩一隻棋子！正苦就真係完完全全管治失效。屆時我地就完完全全有能力去成立一個新政府，有真真正正嘅普選！但係，屆時老解就有大機會會出動！但係老解一出動就注定支爆！！！

我知好多巴打都好憎警犬我都係，但係如果我地要贏哩場運動，警察倒戈係關鍵！

PUSH!!!!!!!

唔洗諗，警犬已經政治工具，政府亦係警犬提升權力既工具狼狽為奸，邊個唔想自己打個份工又安穩又大權力？

自推第一發！！！

我唔信三萬幾人入面，個個都冇良知，個個都可以為咗份量為咗權力可以放棄自己嘅朋友，同埋香港嘅未來！！

自推第二發！！！

自推第三發！！！

成件事關鍵係北京

警察只係比示威者逼到不停做錯事
當警察有或冇做錯事，民意會顯示

倒戈
雨革講到口水都乾埋啦倒戈

矛頭淨係指向警隊，就放生左林鄭、建制派，爭取雙普選，特首港人選出黎，警務處處長自然要聽特首話，解決警權過大問題

你唔信，同件事係咪事實，係冇關係架

我知但係如果可以係三萬幾人搵到十幾人出嚟開個記招話自己唔會再助紂為虐，劈炮唔撈。多多少少都會對警察內部有影響，但係效果大唔大就唔知！

共同敵人係正苦係中共，如果正苦冇左警察哩隻棋子，佢地就真係完全玩完！

講真宜家每次運動只會團結警犬果邊..佢地可以光明正大咁打人拉人，又唔會有後果。政府又企係高地話支持執法，下次佢地只會打得更大力更狠。起碼係哩一屆政府任期入面，佢地一定唔會有事。要諗辦法令佢地分化，唔可以再令佢地心雄坐大！

而家變左撐警vs吊警，模糊左視線

宜家政府玩神隱玩唔回應玩拖，正正係因為每次有社會運動都有警犬幫佢地頂。完事就up兩句譴責，咁樣落去咩都唔會爭取到，係時候要諗其他辦法。如果唔係只會有愈黎愈多義士犧牲前途但又咩都爭取唔到..

大家覺得有咩辦法...

Pushhh

咪on9啦 成個警隊根本冇撚得救
佢係極權既一份子反埋佢一份根本就係應該